撐警人士期待岀水炮車？人性滅絕呀！

無學歷，人工低，無料到又無女要，要娶過大陸老婆，結婚靠屋企，人蠢仲無人性。

放大個像

人心險惡